［緊急］粉嶺2:30pm 921 屯門 FA被告暴動 要人

北區人！！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

去唔到 幫推

點撚暴動
真係鳩告

應該想fa 驚左唔再出黎

浪費納稅人既錢
政治檢控
完全無理

呢個政權一定要推翻

#粉嶺聲援 1530 開始，請去7樓 5號庭

721 811 831 新屋嶺

推 929出黎

痴撚線 個日啲fa都唔係衝突現場

屌真係好痴線

唔會告得入掛?

痴撚線 咩都冇做

有不反對通知書 仲要起點 連非法集結都入唔到啦

根本個政府已押上全部野
成個狗隊+香港法治

香港人今次咁都忍得的話 第日全部屎都食得

PISH

推！！！！！

告FA暴動無撚病呀

要人

我好好奇律政司可以點樣砌罪

每個人都唔係condom
去唔到 幫推

Diu CLS

on99

反人類部隊

push!

無撚病啊？

拉FA嗰陣屯門出事啦咩？

鳩告

果日佢衝落去拉人果時咩都無事發生喎

姐係連救都唔俾救
屌你老母 打仗都唔會打醫院啦
你班狗知唔知咩叫白底紅十字啊

憑咩告暴動

連FA都告暴動係唔係on9，同埋不反對通知書都未完

根本想用法庭出保釋再宵禁 , 盡量令少啲人上街

要人 得十零人

push
仲有其他FA嘅人呢，出黎幫手啦

律師話有可能
以開庭作準

但我睇group講被捕FA保釋左
會唔會係第二個？

痴撚線班狗on99

不如話意圖謀殺啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

FA告暴動 真係想嚇撚人唔比人929 101出黎

推！

咁做係唔會令我地驚只會更嬲 dllm

Fa告暴動cls
國際文宣！！！！

起點黎 無事發生

放咗D，好似最後拉咗2個

真係告Riot

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 光複香港 時代革命

生理鹽水如何攻擊？

五點鐘先去到，趕唔趕得切？

有無粉嶺人可以去上水狗屋陪下陳伯啊? 佢去聲援被捕守護孩子成員，睇live好似見到暫時得佢同記者
請大家去陪下陳伯， 有冇上水人可以提供上水狗屋地址及交通方法

咩事

阻礙人道救援 死黑警

傻撚左？

痴撚線

推呀

北區人 推呀

個陣仲喺不反對通知書嘅時間同範圍 非法集結都入唔到啦

push

一陣粉嶺上庭聲援完得閒既話可唔可以順便去上水狗屋陪下陳伯啊？佢話要等到夜晚(夠48小時放人)

靠嚇
浪費咁多時間、金錢、政府資源亂告FA暴動真係CLS

夠唔夠人?

好似得20個左右

你咁樣係唔會令我地驚架！
我地10.1 只會更多人出去

北區人要去幫手啦

Pish

721 811 831 新屋嶺！！！

推撚爆佢

第一輪拉既2位Fa已經保釋左 亦唔係告暴動
利申 一手料

I

完左？

咁告暴動喺邊個

幫推

告咩？

非法集結

有無講案發日期係21定之前，有不反對非法集結，好野。

真係推翻咗政權之後
claim返班仆街錢

痴撚線 急救人員點暴動